想整隻RPG, 叫 克警之日常

爸打絲打幫手諗下故事內容? 我想有育成, 戀愛, 善惡系統. 用RPG MAKER整?

p.s 本遊戲純屬虛構, 如有雷同, 實屬巧合.